{"type": "FeatureCollection", "features": [{"id": "0", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Ain", "LOCALISATION": "Blyes", "Latitude": 45.848176, "Longitude": 5.248086, "Mise en service": null, "N\u00b0": 1, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.248086, 45.848176]}}, {"id": "1", "type": "Feature", "properties": {"2016": 877.0, "2017": 878, "2018": 944.0, "2019": 1051, "2020": 1275.0, "2021": 1326, "2022": 1386.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ain", "LOCALISATION": "Viriat", "Latitude": 46.22463, "Longitude": 5.205909, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 1, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.205909, 46.22463]}}, {"id": "2", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Ain", "LOCALISATION": "Oyonnax", "Latitude": 46.264037, "Longitude": 5.666734, "Mise en service": null, "N\u00b0": 1, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.666734, 46.264037]}}, {"id": "3", "type": "Feature", "properties": {"2016": 733.0, "2017": 696, "2018": 788.0, "2019": 645, "2020": 826.0, "2021": 884, "2022": 872.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Aisne", "LOCALISATION": "Holnon", "Latitude": 49.854753, "Longitude": 3.20406, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": 2, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.20406, 49.854753]}}, {"id": "4", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 440, "2020": 640.0, "2021": 836, "2022": 904.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Aisne", "LOCALISATION": "Tergnier", "Latitude": 49.658064, "Longitude": 3.319068, "Mise en service": 2019.0, "N\u00b0": 2, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.319068, 49.658064]}}, {"id": "5", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Aisne", "LOCALISATION": "Ch\u00e2teau-Thierry", "Latitude": 49.06347, "Longitude": 3.38862, "Mise en service": null, "N\u00b0": 2, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.38862, 49.06347]}}, {"id": "6", "type": "Feature", "properties": {"2016": 826.0, "2017": 826, "2018": 779.0, "2019": 827, "2020": 872.0, "2021": 909, "2022": 839.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Allier", "LOCALISATION": "Montlu\u00e7on", "Latitude": 46.368636, "Longitude": 2.57405, "Mise en service": 1999.0, "N\u00b0": 3, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.57405, 46.368636]}}, {"id": "7", "type": "Feature", "properties": {"2016": 968.0, "2017": 1122, "2018": 1059.0, "2019": 1119, "2020": 1016.0, "2021": 872, "2022": 924.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Allier", "LOCALISATION": "Vichy", "Latitude": 46.144051, "Longitude": 3.427396, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 3, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.427396, 46.144051]}}, {"id": "8", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 386, "2022": 620.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Allier", "LOCALISATION": "Yzeure", "Latitude": 46.568984, "Longitude": 3.361165, "Mise en service": 2021.0, "N\u00b0": 3, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.361165, 46.568984]}}, {"id": "9", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Alpes-de-Haute-Provence", "LOCALISATION": "Digne-les-Bains", "Latitude": 44.081102, "Longitude": 6.217909, "Mise en service": null, "N\u00b0": 4, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.217909, 44.081102]}}, {"id": "10", "type": "Feature", "properties": {"2016": 822.0, "2017": 878, "2018": 917.0, "2019": 874, "2020": 990.0, "2021": 1127, "2022": 1105.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Alpes-de-Haute-Provence", "LOCALISATION": "Manosque", "Latitude": 43.844944, "Longitude": 5.774645, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 4, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.774645, 43.844944]}}, {"id": "11", "type": "Feature", "properties": {"2016": 670.0, "2017": 688, "2018": 687.0, "2019": 771, "2020": 909.0, "2021": 854, "2022": 902.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Hautes-Alpes", "LOCALISATION": "Gap", "Latitude": 44.540722, "Longitude": 6.069101, "Mise en service": 2011.0, "N\u00b0": 5, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.069101, 44.540722]}}, {"id": "12", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2299.0, "2017": 2438, "2018": 2646.0, "2019": 2669, "2020": 2892.0, "2021": 3047, "2022": 2802.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Alpes-Maritimes", "LOCALISATION": "Cannes", "Latitude": 43.56246, "Longitude": 6.957106, "Mise en service": 1993.0, "N\u00b0": 6, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.957106, 43.56246]}}, {"id": "13", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Alpes-Maritimes", "LOCALISATION": "Grasse", "Latitude": 43.644409, "Longitude": 6.941465, "Mise en service": null, "N\u00b0": 6, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.941465, 43.644409]}}, {"id": "14", "type": "Feature", "properties": {"2016": 3250.0, "2017": 4402, "2018": 4230.0, "2019": 4308, "2020": 4694.0, "2021": 4688, "2022": 4914.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Alpes-Maritimes", "LOCALISATION": "Nice", "Latitude": 43.770921, "Longitude": 7.223769, "Mise en service": 1984.0, "N\u00b0": 6, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.223769, 43.770921]}}, {"id": "15", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Ard\u00e8che", "LOCALISATION": "Annonay", "Latitude": 45.241719, "Longitude": 4.671309, "Mise en service": null, "N\u00b0": 7, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.671309, 45.241719]}}, {"id": "16", "type": "Feature", "properties": {"2016": 525.0, "2017": 586, "2018": 681.0, "2019": 671, "2020": 804.0, "2021": 820, "2022": 972.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ard\u00e8che", "LOCALISATION": "Bourg-Saint-And\u00e9ol", "Latitude": 44.88475, "Longitude": 4.922676, "Mise en service": 2011.0, "N\u00b0": 7, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.922676, 44.88475]}}, {"id": "17", "type": "Feature", "properties": {"2016": 309.0, "2017": 394, "2018": 409.0, "2019": 351, "2020": 441.0, "2021": 483, "2022": 544.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ard\u00e8che", "LOCALISATION": "Lavilledieu", "Latitude": 44.587815, "Longitude": 4.448641, "Mise en service": 2013.0, "N\u00b0": 7, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.448641, 44.587815]}}, {"id": "18", "type": "Feature", "properties": {"2016": 833.0, "2017": 905, "2018": 947.0, "2019": 1005, "2020": 1152.0, "2021": 1071, "2022": 1106.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ardennes", "LOCALISATION": "Prix-les-M\u00e9zi\u00e8res", "Latitude": 49.749099, "Longitude": 4.687709, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 8, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.687709, 49.749099]}}, {"id": "19", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Ardennes", "LOCALISATION": "R\u00e9thel", "Latitude": 49.51682, "Longitude": 4.38304, "Mise en service": null, "N\u00b0": 8, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.38304, 49.51682]}}, {"id": "20", "type": "Feature", "properties": {"2016": 621.0, "2017": 684, "2018": 743.0, "2019": 794, "2020": 842.0, "2021": 887, "2022": 797.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ari\u00e8ge", "LOCALISATION": "Pamiers", "Latitude": 43.136128, "Longitude": 1.613808, "Mise en service": 2010.0, "N\u00b0": 9, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.613808, 43.136128]}}, {"id": "21", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Aube", "LOCALISATION": "Romilly-sur-Seine", "Latitude": 48.512563, "Longitude": 3.684382, "Mise en service": null, "N\u00b0": 10, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.684382, 48.512563]}}, {"id": "22", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1259.0, "2017": 1282, "2018": 1305.0, "2019": 1398, "2020": 1584.0, "2021": 1594, "2022": 1561.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Aube", "LOCALISATION": "Rosi\u00e8res-Pr\u00e8s-Troyes", "Latitude": 48.267119, "Longitude": 4.049241, "Mise en service": 1992.0, "N\u00b0": 10, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.049241, 48.267119]}}, {"id": "23", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Aude", "LOCALISATION": "Narbonne", "Latitude": 43.180843, "Longitude": 2.996875, "Mise en service": null, "N\u00b0": 11, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.996875, 43.180843]}}, {"id": "24", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1535.0, "2017": 1315, "2018": 1315.0, "2019": 1300, "2020": 1424.0, "2021": 1458, "2022": 1436.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Aude", "LOCALISATION": "Tr\u00e8bes", "Latitude": 43.208638, "Longitude": 2.414894, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 11, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.414894, 43.208638]}}, {"id": "25", "type": "Feature", "properties": {"2016": 748.0, "2017": 803, "2018": 777.0, "2019": 826, "2020": 634.0, "2021": 586, "2022": 692.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Aveyron", "LOCALISATION": "Capdenac", "Latitude": 44.57176, "Longitude": 2.084258, "Mise en service": 2004.0, "N\u00b0": 12, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.084258, 44.57176]}}, {"id": "26", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 460.0, "2021": 665, "2022": 730.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Aveyron", "LOCALISATION": "Rodez", "Latitude": 44.360569, "Longitude": 2.589941, "Mise en service": 2020.0, "N\u00b0": 12, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.589941, 44.360569]}}, {"id": "27", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2089.0, "2017": 2444, "2018": 2424.0, "2019": 2619, "2020": 2663.0, "2021": 2711, "2022": 2604.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "LOCALISATION": "Aix-en-Provence", "Latitude": 43.469901, "Longitude": 5.402592, "Mise en service": 2003.0, "N\u00b0": 13, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.402592, 43.469901]}}, {"id": "28", "type": "Feature", "properties": {"2016": 888.0, "2017": 921, "2018": 838.0, "2019": 951, "2020": 914.0, "2021": 942, "2022": 1013.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "LOCALISATION": "Aubagne", "Latitude": 43.274434, "Longitude": 5.557869, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 13, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.557869, 43.274434]}}, {"id": "29", "type": "Feature", "properties": {"2016": 3269.0, "2017": 3775, "2018": 3935.0, "2019": 3916, "2020": 3922.0, "2021": 3865, "2022": 3813.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "LOCALISATION": "Marseille", "Latitude": 43.288019, "Longitude": 5.416775, "Mise en service": 1905.0, "N\u00b0": 13, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.416775, 43.288019]}}, {"id": "30", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1061.0, "2017": 1049, "2018": 1067.0, "2019": 1015, "2020": 1242.0, "2021": 1390, "2022": 1454.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Bouches-du-Rh\u00f4ne", "LOCALISATION": "Martigues ", "Latitude": 43.421476, "Longitude": 5.015805, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 13, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.015805, 43.421476]}}, {"id": "31", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Calvados", "LOCALISATION": "Bayeux", "Latitude": 49.278674, "Longitude": -0.707611, "Mise en service": null, "N\u00b0": 14, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.707611, 49.278674]}}, {"id": "32", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2264.0, "2017": 2288, "2018": 2334.0, "2019": 2414, "2020": 2832.0, "2021": 2812, "2022": 3124.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Calvados", "LOCALISATION": "Caen", "Latitude": 49.194434, "Longitude": -0.410541, "Mise en service": 1987.0, "N\u00b0": 14, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.410541, 49.194434]}}, {"id": "33", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Calvados", "LOCALISATION": "Falaise ", "Latitude": 48.89459, "Longitude": -0.191426, "Mise en service": null, "N\u00b0": 14, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.191426, 48.89459]}}, {"id": "34", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Calvados", "LOCALISATION": "Saint-D\u00e9sir", "Latitude": 49.139425, "Longitude": 0.209876, "Mise en service": null, "N\u00b0": 14, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.209876, 49.139425]}}, {"id": "35", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Calvados", "LOCALISATION": "Vire", "Latitude": 48.838896, "Longitude": -0.88909, "Mise en service": null, "N\u00b0": 14, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.88909, 48.838896]}}, {"id": "36", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 265.0, "2021": 406, "2022": 434.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Cantal", "LOCALISATION": "Saint-Cernin", "Latitude": 45.050315, "Longitude": 2.429953, "Mise en service": 2020.0, "N\u00b0": 15, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.429953, 45.050315]}}, {"id": "37", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1056.0, "2017": 1159, "2018": 1164.0, "2019": 1175, "2020": 1438.0, "2021": 1470, "2022": 1528.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Charente", "LOCALISATION": "Angoul\u00eame", "Latitude": 45.65243, "Longitude": 0.113066, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 16, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.113066, 45.65243]}}, {"id": "38", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Charente", "LOCALISATION": "Confolens", "Latitude": 46.013425, "Longitude": 0.668355, "Mise en service": null, "N\u00b0": 16, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.668355, 46.013425]}}, {"id": "39", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1471.0, "2017": 1547, "2018": 1561.0, "2019": 1574, "2020": 1599.0, "2021": 1530, "2022": 1451.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Charente-Maritime", "LOCALISATION": "La Rochelle", "Latitude": 46.174336, "Longitude": -1.181937, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 17, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.181937, 46.174336]}}, {"id": "40", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1262.0, "2017": 1339, "2018": 1296.0, "2019": 1370, "2020": 1408.0, "2021": 1121, "2022": 1122.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Charente-Maritime", "LOCALISATION": "Saintes ", "Latitude": 45.746716, "Longitude": -0.660377, "Mise en service": 2001.0, "N\u00b0": 17, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.660377, 45.746716]}}, {"id": "41", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 285, "2022": 996.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Charente-Maritime", "LOCALISATION": "Saint-Georges-de-Didonne", "Latitude": 45.59689, "Longitude": -0.982953, "Mise en service": 2021.0, "N\u00b0": 17, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.982953, 45.59689]}}, {"id": "42", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 125.0, "2021": 752, "2022": 643.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Charente-Maritime", "LOCALISATION": "Saint-Jean-d'Angely ", "Latitude": 45.935288, "Longitude": -0.509649, "Mise en service": 2020.0, "N\u00b0": 17, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.509649, 45.935288]}}, {"id": "43", "type": "Feature", "properties": {"2016": 906.0, "2017": 740, "2018": 773.0, "2019": 859, "2020": 899.0, "2021": 927, "2022": 1019.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Cher", "LOCALISATION": "Bourges ", "Latitude": 47.08043, "Longitude": 2.434264, "Mise en service": 1995.0, "N\u00b0": 18, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.434264, 47.08043]}}, {"id": "44", "type": "Feature", "properties": {"2016": 973.0, "2017": 955, "2018": 730.0, "2019": 748, "2020": 778.0, "2021": 612, "2022": 727.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Corr\u00e8ze", "LOCALISATION": "Allassac", "Latitude": 45.253416, "Longitude": 1.459155, "Mise en service": 2003.0, "N\u00b0": 19, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.459155, 45.253416]}}, {"id": "45", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 328, "2018": 473.0, "2019": 593, "2020": 497.0, "2021": 486, "2022": 541.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Corr\u00e8ze", "LOCALISATION": "Tulle ", "Latitude": 45.282745, "Longitude": 1.797549, "Mise en service": 2017.0, "N\u00b0": 19, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.797549, 45.282745]}}, {"id": "46", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1932.0, "2017": 2098, "2018": 2050.0, "2019": 2190, "2020": 2561.0, "2021": 2479, "2022": 2545.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "C\u00f4te-d\u2019Or", "LOCALISATION": "Dijon", "Latitude": 47.304811, "Longitude": 5.091915, "Mise en service": 1992.0, "N\u00b0": 21, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.091915, 47.304811]}}, {"id": "47", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "C\u00f4te-d\u2019Or", "LOCALISATION": "Fauverney", "Latitude": 47.256497, "Longitude": 5.147631, "Mise en service": null, "N\u00b0": 21, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.147631, 47.256497]}}, {"id": "48", "type": "Feature", "properties": {"2016": 343.0, "2017": 364, "2018": 379.0, "2019": 393, "2020": 467.0, "2021": 489, "2022": 565.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "C\u00f4te-d\u2019Or", "LOCALISATION": "Semur-en-Auxois", "Latitude": 47.485399, "Longitude": 4.352954, "Mise en service": 2013.0, "N\u00b0": 21, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.352954, 47.485399]}}, {"id": "49", "type": "Feature", "properties": {"2016": 864.0, "2017": 769, "2018": 858.0, "2019": 794, "2020": 817.0, "2021": 791, "2022": 1020.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "C\u00f4tes d\u2019Armor", "LOCALISATION": "B\u00e9gard", "Latitude": 48.642207, "Longitude": -3.323872, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 22, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.323872, 48.642207]}}, {"id": "50", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1282.0, "2017": 1273, "2018": 1394.0, "2019": 1439, "2020": 1444.0, "2021": 1532, "2022": 1638.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "C\u00f4tes d\u2019Armor", "LOCALISATION": "Saint-Brieuc", "Latitude": 48.488545, "Longitude": -2.748969, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 22, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.748969, 48.488545]}}, {"id": "51", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "C\u00f4tes d\u2019Armor", "LOCALISATION": "Treguier", "Latitude": 48.783236, "Longitude": -3.231926, "Mise en service": null, "N\u00b0": 22, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.231926, 48.783236]}}, {"id": "52", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 135, "2018": 365.0, "2019": 416, "2020": 454.0, "2021": 462, "2022": 575.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Creuse", "LOCALISATION": "Ajain", "Latitude": 46.205788, "Longitude": 1.989054, "Mise en service": 2017.0, "N\u00b0": 23, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.989054, 46.205788]}}, {"id": "53", "type": "Feature", "properties": {"2016": 716.0, "2017": 812, "2018": 807.0, "2019": 788, "2020": 824.0, "2021": 547, "2022": 1049.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Dordogne", "LOCALISATION": "Bergerac", "Latitude": 44.835741, "Longitude": 0.482383, "Mise en service": 2013.0, "N\u00b0": 24, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.482383, 44.835741]}}, {"id": "54", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Dordogne", "LOCALISATION": "La Roche-Chalais", "Latitude": 45.154607, "Longitude": 0.012484, "Mise en service": null, "N\u00b0": 24, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.012484, 45.154607]}}, {"id": "55", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1076.0, "2017": 1092, "2018": 1029.0, "2019": 1133, "2020": 1181.0, "2021": 1553, "2022": 1312.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Dordogne", "LOCALISATION": "Notre-Dame-de-Sanilhac", "Latitude": 45.130546, "Longitude": 0.732081, "Mise en service": 1994.0, "N\u00b0": 24, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.732081, 45.130546]}}, {"id": "56", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1003.0, "2017": 1094, "2018": 922.0, "2019": 964, "2020": 1003.0, "2021": 1092, "2022": 1070.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Doubs", "LOCALISATION": "Avanne-Aveney", "Latitude": 47.212358, "Longitude": 5.963103, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 25, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.963103, 47.212358]}}, {"id": "57", "type": "Feature", "properties": {"2016": 683.0, "2017": 775, "2018": 953.0, "2019": 909, "2020": 1160.0, "2021": 863, "2022": 1177.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Doubs", "LOCALISATION": "Besan\u00e7on", "Latitude": 47.261224, "Longitude": 6.019462, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 25, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.019462, 47.261224]}}, {"id": "58", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Doubs", "LOCALISATION": "Levier", "Latitude": 46.951671, "Longitude": 6.115503, "Mise en service": null, "N\u00b0": 25, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.115503, 46.951671]}}, {"id": "59", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Doubs", "LOCALISATION": "Pontarlier", "Latitude": 46.89974, "Longitude": 6.33786, "Mise en service": null, "N\u00b0": 25, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.33786, 46.89974]}}, {"id": "60", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1143.0, "2017": 1083, "2018": 1222.0, "2019": 1394, "2020": 1641.0, "2021": 1672, "2022": 1824.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Dr\u00f4me", "LOCALISATION": "Beaumont-les-Valence", "Latitude": 44.88475, "Longitude": 4.922676, "Mise en service": 2018.0, "N\u00b0": 26, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.922676, 44.88475]}}, {"id": "61", "type": "Feature", "properties": {"2016": 308.0, "2017": 450, "2018": 437.0, "2019": 406, "2020": 508.0, "2021": 532, "2022": 631.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Dr\u00f4me", "LOCALISATION": "Montelimar", "Latitude": 44.545758, "Longitude": 4.731594, "Mise en service": 2015.0, "N\u00b0": 26, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.731594, 44.545758]}}, {"id": "62", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1322.0, "2017": 1467, "2018": 1561.0, "2019": 1746, "2020": 1680.0, "2021": 1623, "2022": 1488.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Eure", "LOCALISATION": "Evreux ", "Latitude": 49.002347, "Longitude": 1.160368, "Mise en service": 1993.0, "N\u00b0": 27, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.160368, 49.002347]}}, {"id": "63", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 0, "2022": 508.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Eure", "LOCALISATION": "Les Andelys ", "Latitude": 49.245369, "Longitude": 1.427726, "Mise en service": 2022.0, "N\u00b0": 27, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.427726, 49.245369]}}, {"id": "64", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Eure", "LOCALISATION": "Louviers", "Latitude": 49.21767, "Longitude": 1.17359, "Mise en service": null, "N\u00b0": 27, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.17359, 49.21767]}}, {"id": "65", "type": "Feature", "properties": {"2016": 808.0, "2017": 752, "2018": 754.0, "2019": 760, "2020": 888.0, "2021": 889, "2022": 927.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Eure-et-Loir", "LOCALISATION": "Mainvilliers", "Latitude": 48.446133, "Longitude": 1.454959, "Mise en service": 2002.0, "N\u00b0": 28, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.454959, 48.446133]}}, {"id": "66", "type": "Feature", "properties": {"2016": 462.0, "2017": 580, "2018": 455.0, "2019": 499, "2020": 535.0, "2021": 510, "2022": 610.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Eure-et-Loir", "LOCALISATION": "Pierres", "Latitude": 48.580987, "Longitude": 1.56313, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 28, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.56313, 48.580987]}}, {"id": "67", "type": "Feature", "properties": {"2016": 619.0, "2017": 662, "2018": 738.0, "2019": 811, "2020": 831.0, "2021": 871, "2022": 857.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Eure-et-Loir", "LOCALISATION": "Vernouillet", "Latitude": 48.731901, "Longitude": 1.344306, "Mise en service": 2012.0, "N\u00b0": 28, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.344306, 48.731901]}}, {"id": "68", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1410.0, "2017": 1352, "2018": 1420.0, "2019": 1500, "2020": 1610.0, "2021": 1644, "2022": 1767.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Finist\u00e8re", "LOCALISATION": "Brest", "Latitude": 48.394446, "Longitude": -4.540794, "Mise en service": 1997.0, "N\u00b0": 29, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.540794, 48.394446]}}, {"id": "69", "type": "Feature", "properties": {"2016": 718.0, "2017": 681, "2018": 691.0, "2019": 730, "2020": 678.0, "2021": 810, "2022": 652.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Finist\u00e8re", "LOCALISATION": "Carhaix-Plouguer", "Latitude": 48.278271, "Longitude": -3.578327, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 29, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "p"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.578327, 48.278271]}}, {"id": "70", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Finist\u00e8re", "LOCALISATION": "Plabennec", "Latitude": 48.46078, "Longitude": -4.45549, "Mise en service": null, "N\u00b0": 29, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.45549, 48.46078]}}, {"id": "71", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1557.0, "2017": 1630, "2018": 1665.0, "2019": 1647, "2020": 1859.0, "2021": 1803, "2022": 2061.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Finist\u00e8re", "LOCALISATION": "Quimper ", "Latitude": 48.014021, "Longitude": -4.105419, "Mise en service": 2008.0, "N\u00b0": 29, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-4.105419, 48.014021]}}, {"id": "72", "type": "Feature", "properties": {"2016": 660.0, "2017": 740, "2018": 807.0, "2019": 864, "2020": 946.0, "2021": 1181, "2022": 1350.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Finist\u00e8re", "LOCALISATION": "Saint-Th\u00e9gonnec", "Latitude": 48.526639, "Longitude": -3.94263, "Mise en service": 2011.0, "N\u00b0": 29, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.94263, 48.526639]}}, {"id": "73", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 107.0, "2019": 300, "2020": 352.0, "2021": 422, "2022": 582.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Gard", "LOCALISATION": "Beaucaire", "Latitude": 43.821483, "Longitude": 4.598098, "Mise en service": 2018.0, "N\u00b0": 30, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.598098, 43.821483]}}, {"id": "74", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Gard", "LOCALISATION": "Caveirac", "Latitude": 43.825001, "Longitude": 4.265083, "Mise en service": null, "N\u00b0": 30, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.265083, 43.825001]}}, {"id": "75", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1817.0, "2017": 1725, "2018": 1959.0, "2019": 1969, "2020": 2355.0, "2021": 2256, "2022": 2291.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Gard", "LOCALISATION": "Nimes ", "Latitude": 43.844416, "Longitude": 4.402492, "Mise en service": 2002.0, "N\u00b0": 30, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.402492, 43.844416]}}, {"id": "76", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1156.0, "2017": 1212, "2018": 1219.0, "2019": 1170, "2020": 1144.0, "2021": 1148, "2022": 1178.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Gard", "LOCALISATION": "Saint-Martin-de-Valgalgues", "Latitude": 44.173158, "Longitude": 4.078992, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 30, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.078992, 44.173158]}}, {"id": "77", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Garonne", "LOCALISATION": "Bouloc", "Latitude": 43.780318, "Longitude": 1.405861, "Mise en service": null, "N\u00b0": 31, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.405861, 43.780318]}}, {"id": "78", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1989.0, "2017": 2134, "2018": 2040.0, "2019": 2176, "2020": 2311.0, "2021": 2285, "2022": 1956.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Garonne", "LOCALISATION": "Cornebarrieu", "Latitude": 43.63874, "Longitude": 1.327809, "Mise en service": 1972.0, "N\u00b0": 31, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.327809, 43.63874]}}, {"id": "79", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 0, "2022": 271.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Garonne", "LOCALISATION": "Lavernose-Lacasse ", "Latitude": 43.389276, "Longitude": 1.26996, "Mise en service": 2022.0, "N\u00b0": 31, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.26996, 43.389276]}}, {"id": "80", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Garonne", "LOCALISATION": "Saint-Orens", "Latitude": 43.557757, "Longitude": 1.528236, "Mise en service": null, "N\u00b0": 31, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.528236, 43.557757]}}, {"id": "81", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 0, "2022": 630.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Garonne", "LOCALISATION": "Toulouse ", "Latitude": 43.570587, "Longitude": 1.508422, "Mise en service": 2022.0, "N\u00b0": 31, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.508422, 43.570587]}}, {"id": "82", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 153, "2022": 820.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Garonne", "LOCALISATION": "Villefranche-de-Lauragais", "Latitude": 43.406409, "Longitude": 1.696088, "Mise en service": 2021.0, "N\u00b0": 31, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.696088, 43.406409]}}, {"id": "83", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Garonne", "LOCALISATION": "Villeneuve-de-Rivi\u00e8re", "Latitude": 43.1162, "Longitude": 0.6591, "Mise en service": null, "N\u00b0": 31, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.6591, 43.1162]}}, {"id": "84", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 441, "2018": 638.0, "2019": 774, "2020": 870.0, "2021": 943, "2022": 787.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Gers", "LOCALISATION": "Auch ", "Latitude": 43.679863, "Longitude": 0.592159, "Mise en service": 2017.0, "N\u00b0": 32, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.592159, 43.679863]}}, {"id": "85", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 286, "2020": 956.0, "2021": 1026, "2022": 1065.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Gironde", "LOCALISATION": "Biganos", "Latitude": 44.638084, "Longitude": -0.950447, "Mise en service": 2019.0, "N\u00b0": 33, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.950447, 44.638084]}}, {"id": "86", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Gironde", "LOCALISATION": "Coutras", "Latitude": 45.032108, "Longitude": -0.127914, "Mise en service": null, "N\u00b0": 33, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.127914, 45.032108]}}, {"id": "87", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Gironde", "LOCALISATION": "Langon", "Latitude": 44.53663, "Longitude": -0.26902, "Mise en service": null, "N\u00b0": 33, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.26902, 44.53663]}}, {"id": "88", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2151.0, "2017": 2590, "2018": 2748.0, "2019": 3098, "2020": 2954.0, "2021": 2980, "2022": 3142.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Gironde", "LOCALISATION": "M\u00e9rignac", "Latitude": 44.810859, "Longitude": -0.680087, "Mise en service": 1982.0, "N\u00b0": 33, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.680087, 44.810859]}}, {"id": "89", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2551.0, "2017": "N C", "2018": 2351.0, "2019": "NC", "2020": 2066.0, "2021": 2457, "2022": 2388.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Gironde", "LOCALISATION": "Montussan", "Latitude": 44.876842, "Longitude": -0.429308, "Mise en service": 2004.0, "N\u00b0": 33, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.429308, 44.876842]}}, {"id": "90", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Gironde", "LOCALISATION": "Pauillac", "Latitude": 45.19172, "Longitude": -0.76599, "Mise en service": null, "N\u00b0": 33, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.76599, 45.19172]}}, {"id": "91", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 0, "2022": 150.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Gironde", "LOCALISATION": "Sainte-Eulalie", "Latitude": 44.899149, "Longitude": -0.485412, "Mise en service": 2022.0, "N\u00b0": 33, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.485412, 44.899149]}}, {"id": "92", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Gironde", "LOCALISATION": "Saint-Martin-Lacaussade", "Latitude": 45.139912, "Longitude": -0.643439, "Mise en service": null, "N\u00b0": 33, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.643439, 45.139912]}}, {"id": "93", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1623.0, "2017": 1812, "2018": 2020.0, "2019": 2192, "2020": 2368.0, "2021": 2522, "2022": 2649.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "H\u00e9rault", "LOCALISATION": "B\u00e9ziers", "Latitude": 43.3621, "Longitude": 3.212095, "Mise en service": 1998.0, "N\u00b0": 34, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.212095, 43.3621]}}, {"id": "94", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "H\u00e9rault", "LOCALISATION": "Clermont-l'H\u00e9rault", "Latitude": 43.636255, "Longitude": 3.418211, "Mise en service": null, "N\u00b0": 34, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.418211, 43.636255]}}, {"id": "95", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2055.0, "2017": 2155, "2018": 2248.0, "2019": 2426, "2020": 2503.0, "2021": 2540, "2022": 2669.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "H\u00e9rault", "LOCALISATION": "Montpellier", "Latitude": 43.615143, "Longitude": 3.935708, "Mise en service": 1982.0, "N\u00b0": 34, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.935708, 43.615143]}}, {"id": "96", "type": "Feature", "properties": {"2016": 700.0, "2017": 739, "2018": 819.0, "2019": 659, "2020": 790.0, "2021": 869, "2022": 934.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "H\u00e9rault", "LOCALISATION": "S\u00e8te", "Latitude": 43.403414, "Longitude": 3.662358, "Mise en service": 1998.0, "N\u00b0": 34, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.662358, 43.403414]}}, {"id": "97", "type": "Feature", "properties": {"2016": 407.0, "2017": 513, "2018": 493.0, "2019": 616, "2020": 693.0, "2021": 787, "2022": 851.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ille-et-Vilaine", "LOCALISATION": "Mesnil-Roc'h / St Pierre de Plesguen", "Latitude": 48.464526, "Longitude": -1.91377, "Mise en service": 2015.0, "N\u00b0": 35, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.91377, 48.464526]}}, {"id": "98", "type": "Feature", "properties": {"2016": 777.0, "2017": 625, "2018": 752.0, "2019": 729, "2020": 692.0, "2021": 792, "2022": 767.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ille-et-Vilaine", "LOCALISATION": "Montfort-sur-Meu", "Latitude": 48.141112, "Longitude": -1.956844, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 35, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.956844, 48.141112]}}, {"id": "99", "type": "Feature", "properties": {"2016": 676.0, "2017": 699, "2018": 786.0, "2019": 831, "2020": 817.0, "2021": 848, "2022": 1055.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ille-et-Vilaine", "LOCALISATION": "Saint-Malo", "Latitude": 48.648346, "Longitude": -1.980147, "Mise en service": 2012.0, "N\u00b0": 35, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.980147, 48.648346]}}, {"id": "100", "type": "Feature", "properties": {"2016": 933.0, "2017": 1155, "2018": 1194.0, "2019": 1272, "2020": 1400.0, "2021": 1471, "2022": 1560.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ille-et-Vilaine", "LOCALISATION": "Vern-sur-Seiche / Rennes", "Latitude": 48.062048, "Longitude": -1.602754, "Mise en service": 2009.0, "N\u00b0": 35, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.602754, 48.062048]}}, {"id": "101", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Ille-et-Vilaine", "LOCALISATION": "Saint-Germain-en-Cogl\u00e8s", "Latitude": 48.39396, "Longitude": -1.27186, "Mise en service": null, "N\u00b0": 35, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.27186, 48.39396]}}, {"id": "102", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Ille-et-Vilaine", "LOCALISATION": "Bain-de-Bretagne", "Latitude": 47.84075, "Longitude": -1.68709, "Mise en service": null, "N\u00b0": 35, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.68709, 47.84075]}}, {"id": "103", "type": "Feature", "properties": {"2016": 900.0, "2017": 886, "2018": 833.0, "2019": 776, "2020": 940.0, "2021": 961, "2022": 1005.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Indre", "LOCALISATION": "Chateauroux ", "Latitude": 46.784471, "Longitude": 1.674515, "Mise en service": 2004.0, "N\u00b0": 36, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.674515, 46.784471]}}, {"id": "104", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Indre", "LOCALISATION": "Le Pont-Chr\u00e9tien-Chabenet", "Latitude": 46.62197, "Longitude": 1.48934, "Mise en service": null, "N\u00b0": 36, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.48934, 46.62197]}}, {"id": "105", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Indre-et-Loire", "LOCALISATION": "Charg\u00e9", "Latitude": 47.429359, "Longitude": 1.033643, "Mise en service": null, "N\u00b0": 37, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.033643, 47.429359]}}, {"id": "106", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1591.0, "2017": 2382, "2018": 2390.0, "2019": 2444, "2020": 2465.0, "2021": 2573, "2022": 2318.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Indre-et-Loire", "LOCALISATION": "Esvres-sur-Indre / Tours", "Latitude": 47.321263, "Longitude": 0.771073, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 37, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.771073, 47.321263]}}, {"id": "107", "type": "Feature", "properties": {"2016": 812.0, "2017": 635, "2018": 627.0, "2019": 649, "2020": 620.0, "2021": 591, "2022": 570.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Indre-et-Loire", "LOCALISATION": "Savigny-en-V\u00e9ron", "Latitude": 47.214108, "Longitude": 0.162143, "Mise en service": 2010.0, "N\u00b0": 37, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.162143, 47.214108]}}, {"id": "108", "type": "Feature", "properties": {"2016": 578.0, "2017": 646, "2018": 639.0, "2019": 743, "2020": 949.0, "2021": 1085, "2022": 968.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Is\u00e8re", "LOCALISATION": "Beaurepaire", "Latitude": 45.345539, "Longitude": 5.053199, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 38, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.053199, 45.345539]}}, {"id": "109", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1937.0, "2017": 2096, "2018": 2035.0, "2019": 2239, "2020": 2182.0, "2021": 1543, "2022": 2624.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Is\u00e8re", "LOCALISATION": "Gi\u00e8res", "Latitude": 45.177919, "Longitude": 5.782176, "Mise en service": 1986.0, "N\u00b0": 38, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.782176, 45.177919]}}, {"id": "110", "type": "Feature", "properties": {"2016": 800.0, "2017": 800, "2018": 800.0, "2019": 800, "2020": 800.0, "2021": 800, "2022": 800.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Is\u00e8re", "LOCALISATION": "Marcilloles", "Latitude": 45.344724, "Longitude": 5.207439, "Mise en service": 2008.0, "N\u00b0": 38, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.207439, 45.344724]}}, {"id": "111", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Is\u00e8re", "LOCALISATION": "Voiron", "Latitude": 45.36045, "Longitude": 5.56908, "Mise en service": null, "N\u00b0": 38, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.56908, 45.36045]}}, {"id": "112", "type": "Feature", "properties": {"2016": 432.0, "2017": 486, "2018": 524.0, "2019": 557, "2020": 669.0, "2021": 629, "2022": 577.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Jura", "LOCALISATION": "Dole", "Latitude": 47.104095, "Longitude": 5.49285, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": 39, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.49285, 47.104095]}}, {"id": "113", "type": "Feature", "properties": {"2016": 794.0, "2017": 737, "2018": 778.0, "2019": 946, "2020": 999.0, "2021": 1048, "2022": 1075.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Jura", "LOCALISATION": "Lons-le-Saunier", "Latitude": 46.680695, "Longitude": 5.561115, "Mise en service": 2004.0, "N\u00b0": 39, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.561115, 46.680695]}}, {"id": "114", "type": "Feature", "properties": {"2016": 999.0, "2017": 1085, "2018": 1058.0, "2019": 1047, "2020": 1120.0, "2021": 1171, "2022": 1254.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Landes", "LOCALISATION": "Dax", "Latitude": 43.683679, "Longitude": -1.08875, "Mise en service": 2001.0, "N\u00b0": 40, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.08875, 43.683679]}}, {"id": "115", "type": "Feature", "properties": {"2016": 735.0, "2017": 712, "2018": 784.0, "2019": 796, "2020": 832.0, "2021": 876, "2022": 982.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Landes", "LOCALISATION": "Mont-de-Marsan", "Latitude": 43.905722, "Longitude": -0.485568, "Mise en service": 2012.0, "N\u00b0": 40, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.485568, 43.905722]}}, {"id": "116", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Landes", "LOCALISATION": "Ychoux", "Latitude": 44.327403, "Longitude": -0.944417, "Mise en service": null, "N\u00b0": 40, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.944417, 44.327403]}}, {"id": "117", "type": "Feature", "properties": {"2016": 821.0, "2017": 804, "2018": 754.0, "2019": 870, "2020": 1022.0, "2021": 983, "2022": 1031.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loir-et-Cher", "LOCALISATION": "Blois ", "Latitude": 47.591796, "Longitude": 1.283652, "Mise en service": 2012.0, "N\u00b0": 41, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.283652, 47.591796]}}, {"id": "118", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 635, "2018": 715.0, "2019": 868, "2020": 811.0, "2021": 935, "2022": 835.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loir-et-Cher", "LOCALISATION": "Theillay", "Latitude": 47.314057, "Longitude": 2.055189, "Mise en service": 2017.0, "N\u00b0": 41, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.055189, 47.314057]}}, {"id": "119", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Loir-et-Cher", "LOCALISATION": "Selles-sur-Cher", "Latitude": 47.28531, "Longitude": 1.54305, "Mise en service": null, "N\u00b0": 41, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.54305, 47.28531]}}, {"id": "120", "type": "Feature", "properties": {"2016": 481.0, "2017": 602, "2018": 461.0, "2019": 415, "2020": 416.0, "2021": 344, "2022": 399.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loire", "LOCALISATION": "Mably", "Latitude": 46.053768, "Longitude": 4.072238, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 42, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.072238, 46.053768]}}, {"id": "121", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Loire", "LOCALISATION": "Rive-de-Giers", "Latitude": 45.525994, "Longitude": 4.611263, "Mise en service": null, "N\u00b0": 42, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.611263, 45.525994]}}, {"id": "122", "type": "Feature", "properties": {"2016": 511.0, "2017": 582, "2018": 614.0, "2019": 725, "2020": 817.0, "2021": 785, "2022": 780.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loire", "LOCALISATION": "Roanne ", "Latitude": 46.052504, "Longitude": 4.073831, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 42, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.073831, 46.052504]}}, {"id": "123", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1813.0, "2017": 1988, "2018": 2018.0, "2019": 2277, "2020": 2759.0, "2021": 2706, "2022": 3061.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loire", "LOCALISATION": "Saint-Etienne ", "Latitude": 45.427866, "Longitude": 4.377065, "Mise en service": 2018.0, "N\u00b0": 42, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.377065, 45.427866]}}, {"id": "124", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Loire", "LOCALISATION": "Le Puy-en-Velay", "Latitude": 45.037965, "Longitude": 3.891995, "Mise en service": null, "N\u00b0": 43, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.891995, 45.037965]}}, {"id": "125", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Loire", "LOCALISATION": "Saint-Christophe-sur-Dolaison", "Latitude": 46.92056, "Longitude": 0.38764, "Mise en service": null, "N\u00b0": 43, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.38764, 46.92056]}}, {"id": "126", "type": "Feature", "properties": {"2016": 234.0, "2017": 1118, "2018": 1437.0, "2019": 1472, "2020": 1342.0, "2021": 1389, "2022": 1581.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loire-Atlantique", "LOCALISATION": "Ch\u00e2teau-Th\u00e9baud", "Latitude": 47.097305, "Longitude": -1.449194, "Mise en service": 2016.0, "N\u00b0": 44, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.449194, 47.097305]}}, {"id": "127", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Loire-Atlantique", "LOCALISATION": "Divatte-sur-Loire", "Latitude": 47.279349, "Longitude": -1.331739, "Mise en service": null, "N\u00b0": 44, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.331739, 47.279349]}}, {"id": "128", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2359.0, "2017": 2247, "2018": 2162.0, "2019": 2100, "2020": 2083.0, "2021": 1974, "2022": 2097.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loire-Atlantique", "LOCALISATION": "Nantes", "Latitude": 47.267586, "Longitude": -1.583814, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 44, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.583814, 47.267586]}}, {"id": "129", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 150, "2020": 766.0, "2021": 877, "2022": 952.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loire-Atlantique", "LOCALISATION": "Saint-Jean-de-Boiseau", "Latitude": 47.185032, "Longitude": -1.723615, "Mise en service": 2019.0, "N\u00b0": 44, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.723615, 47.185032]}}, {"id": "130", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1896.0, "2017": 1690, "2018": 1622.0, "2019": 1853, "2020": 1772.0, "2021": 1875, "2022": 2080.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loire-Atlantique", "LOCALISATION": "Saint-Nazaire ", "Latitude": 47.26687, "Longitude": -2.278265, "Mise en service": 1999.0, "N\u00b0": 44, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.278265, 47.26687]}}, {"id": "131", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1137.0, "2017": 1111, "2018": 1225.0, "2019": 1423, "2020": 1517.0, "2021": 1381, "2022": 1372.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loiret", "LOCALISATION": "Amilly ", "Latitude": 47.964816, "Longitude": 2.791045, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 45, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.791045, 47.964816]}}, {"id": "132", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": 39, "2022": 452.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loiret", "LOCALISATION": "Gien", "Latitude": 47.698496, "Longitude": 2.631923, "Mise en service": 2021.0, "N\u00b0": 45, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.631923, 47.698496]}}, {"id": "133", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1533.0, "2017": 1541, "2018": 1569.0, "2019": 1636, "2020": 1840.0, "2021": 1798, "2022": 1789.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Loiret", "LOCALISATION": "Sarran", "Latitude": 47.928135, "Longitude": 1.879471, "Mise en service": 1995.0, "N\u00b0": 45, "R\u00e9gion": "Centre-Val de Loire", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.879471, 47.928135]}}, {"id": "134", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 0, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Lot", "LOCALISATION": "Souillac", "Latitude": 44.897414, "Longitude": 1.467458, "Mise en service": 2025.0, "N\u00b0": 46, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.467458, 44.897414]}}, {"id": "135", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": 0.0, "2021": 0, "2022": 262.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Lot-et-Garonne", "LOCALISATION": "Allez-et-Cazeneuve", "Latitude": 44.40082, "Longitude": 0.63366, "Mise en service": 2022.0, "N\u00b0": 47, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.63366, 44.40082]}}, {"id": "136", "type": "Feature", "properties": {"2016": 947.0, "2017": "NC", "2018": 1029.0, "2019": "NC", "2020": 935.0, "2021": 999, "2022": 929.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Lot-et-Garonne", "LOCALISATION": "Lafox", "Latitude": 44.159996, "Longitude": 0.713663, "Mise en service": 2001.0, "N\u00b0": 47, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.713663, 44.159996]}}, {"id": "137", "type": "Feature", "properties": {"2016": 994.0, "2017": 1085, "2018": 1065.0, "2019": 1093, "2020": 1103.0, "2021": 1295, "2022": 1122.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Lot-et-Garonne", "LOCALISATION": "Tonneins", "Latitude": 44.402747, "Longitude": 0.317346, "Mise en service": 2002.0, "N\u00b0": 47, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.317346, 44.402747]}}, {"id": "138", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Loz\u00e8re", "LOCALISATION": "Mende", "Latitude": 44.514852, "Longitude": 3.500474, "Mise en service": null, "N\u00b0": 48, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.500474, 44.514852]}}, {"id": "139", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 314, "2022": 856.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Maine-et-Loire", "LOCALISATION": "Brissac-Loire-Aubance", "Latitude": 47.351227, "Longitude": -0.436907, "Mise en service": 2021.0, "N\u00b0": 49, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.436907, 47.351227]}}, {"id": "140", "type": "Feature", "properties": {"2016": 733.0, "2017": 694, "2018": 745.0, "2019": 792, "2020": 790.0, "2021": 876, "2022": 860.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Maine-et-Loire", "LOCALISATION": "Cholet ", "Latitude": 47.053056, "Longitude": -0.865268, "Mise en service": 2011.0, "N\u00b0": 49, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.865268, 47.053056]}}, {"id": "141", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 0, "2022": 188.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Maine-et-Loire", "LOCALISATION": "Corn\u00e9", "Latitude": 47.476753, "Longitude": -0.343878, "Mise en service": 2022.0, "N\u00b0": 49, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.343878, 47.476753]}}, {"id": "142", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1600.0, "2017": 1508, "2018": 1448.0, "2019": 1649, "2020": 1803.0, "2021": 1675, "2022": 1474.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Maine-et-Loire", "LOCALISATION": "Montreuil-Juign\u00e9", "Latitude": 47.523035, "Longitude": -0.600772, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 49, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.600772, 47.523035]}}, {"id": "143", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Maine-et-Loire", "LOCALISATION": "Segr\u00e9-en-Anjou", "Latitude": 47.686971, "Longitude": -0.866421, "Mise en service": null, "N\u00b0": 49, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.866421, 47.686971]}}, {"id": "144", "type": "Feature", "properties": {"2016": 962.0, "2017": 840, "2018": 930.0, "2019": 955, "2020": 1025.0, "2021": 1123, "2022": 1181.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Manche", "LOCALISATION": "Brix", "Latitude": 49.550093, "Longitude": -1.562982, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 50, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.562982, 49.550093]}}, {"id": "145", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Manche", "LOCALISATION": "Saint-L\u00f4", "Latitude": 49.11624, "Longitude": -1.0816, "Mise en service": null, "N\u00b0": 50, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.0816, 49.11624]}}, {"id": "146", "type": "Feature", "properties": {"2016": 842.0, "2017": 1033, "2018": 1016.0, "2019": 951, "2020": 1165.0, "2021": 1084, "2022": 1349.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Manche", "LOCALISATION": "Villedieu-les-Po\u00ebles", "Latitude": 48.852616, "Longitude": -1.229551, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": 50, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.229551, 48.852616]}}, {"id": "147", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1121.0, "2017": 1122, "2018": 1091.0, "2019": 1129, "2020": 1215.0, "2021": 1229, "2022": 1041.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Marne", "LOCALISATION": "Chalons-en-Champagne ", "Latitude": 48.938847, "Longitude": 4.405988, "Mise en service": 1993.0, "N\u00b0": 51, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.405988, 48.938847]}}, {"id": "148", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1886.0, "2017": 1933, "2018": 1999.0, "2019": 2152, "2020": 2128.0, "2021": 2124, "2022": 2149.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Marne", "LOCALISATION": "Reims ", "Latitude": 49.29239, "Longitude": 4.012896, "Mise en service": 2002.0, "N\u00b0": 51, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.012896, 49.29239]}}, {"id": "149", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 179, "2022": 584.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Marne", "LOCALISATION": "Thieblemont-Faremont", "Latitude": 48.689551, "Longitude": 4.74902, "Mise en service": 2021.0, "N\u00b0": 51, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.74902, 48.689551]}}, {"id": "150", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Marne", "LOCALISATION": "Nogent", "Latitude": 48.024148, "Longitude": 5.343787, "Mise en service": 2023.0, "N\u00b0": 52, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.343787, 48.024148]}}, {"id": "151", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 506, "2022": 649.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Mayenne", "LOCALISATION": "Laval ", "Latitude": 48.063073, "Longitude": -0.736929, "Mise en service": 2021.0, "N\u00b0": 53, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.736929, 48.063073]}}, {"id": "152", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1061.0, "2017": 978, "2018": 1106.0, "2019": 1116, "2020": 1260.0, "2021": 1014, "2022": 1074.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Mayenne", "LOCALISATION": "Mayenne", "Latitude": 48.311124, "Longitude": -0.622475, "Mise en service": 2005.0, "N\u00b0": 53, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.622475, 48.311124]}}, {"id": "153", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Meurthe-et-Moselle", "LOCALISATION": "Chavigny", "Latitude": 48.631268, "Longitude": 6.126686, "Mise en service": null, "N\u00b0": 54, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.126686, 48.631268]}}, {"id": "154", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1007.0, "2017": 1006, "2018": 948.0, "2019": 1020, "2020": 1030.0, "2021": 976, "2022": 920.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Meurthe-et-Moselle", "LOCALISATION": "Lexy", "Latitude": 49.507456, "Longitude": 5.737827, "Mise en service": 2010.0, "N\u00b0": 54, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.737827, 49.507456]}}, {"id": "155", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Meurthe-et-Moselle", "LOCALISATION": "Mont-Saint-Martin", "Latitude": 49.547293, "Longitude": 5.796503, "Mise en service": null, "N\u00b0": 54, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.796503, 49.547293]}}, {"id": "156", "type": "Feature", "properties": {"2016": 418.0, "2017": 483, "2018": 399.0, "2019": 387, "2020": 522.0, "2021": 585, "2022": 475.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Meurthe-et-Moselle", "LOCALISATION": "Pont-\u00e0-Mousson ", "Latitude": 48.917899, "Longitude": 6.039702, "Mise en service": 2004.0, "N\u00b0": 54, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.039702, 48.917899]}}, {"id": "157", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2551.0, "2017": 2670, "2018": 2665.0, "2019": 2971, "2020": 3197.0, "2021": 3420, "2022": 3259.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Meurthe-et-Moselle", "LOCALISATION": "Vand\u0153uvre-l\u00e8s-Nancy", "Latitude": 48.674534, "Longitude": 6.186657, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 54, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.186657, 48.674534]}}, {"id": "158", "type": "Feature", "properties": {"2016": 801.0, "2017": 787, "2018": 884.0, "2019": 913, "2020": 1040.0, "2021": 845, "2022": 777.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Meuse", "LOCALISATION": "Bar-le-Duc", "Latitude": 48.786992, "Longitude": 5.163036, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 55, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.163036, 48.786992]}}, {"id": "159", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Meuse", "LOCALISATION": "Verdun", "Latitude": 49.16555, "Longitude": 5.40374, "Mise en service": null, "N\u00b0": 55, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.40374, 49.16555]}}, {"id": "160", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 0, "2022": 104.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Morbihan", "LOCALISATION": "Allaire", "Latitude": 47.632313, "Longitude": -2.175542, "Mise en service": 2022.0, "N\u00b0": 56, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.175542, 47.632313]}}, {"id": "161", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1815.0, "2017": 1778, "2018": 1843.0, "2019": 1933, "2020": 1985.0, "2021": 2271, "2022": 2390.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Morbihan", "LOCALISATION": "Lorient ", "Latitude": 47.772879, "Longitude": -3.404811, "Mise en service": 1992.0, "N\u00b0": 56, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-3.404811, 47.772879]}}, {"id": "162", "type": "Feature", "properties": {"2016": 7.0, "2017": 288, "2018": 310.0, "2019": 321, "2020": 367.0, "2021": 397, "2022": 456.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Morbihan", "LOCALISATION": "Noyal-Pontivy", "Latitude": 48.064074, "Longitude": -2.89821, "Mise en service": 2016.0, "N\u00b0": 56, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.89821, 48.064074]}}, {"id": "163", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1474.0, "2017": 1475, "2018": 1692.0, "2019": 1793, "2020": 1843.0, "2021": 1867, "2022": 1889.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Morbihan", "LOCALISATION": "Plescop", "Latitude": 47.700766, "Longitude": -2.795079, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 56, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.795079, 47.700766]}}, {"id": "164", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Morbihan", "LOCALISATION": "Ploermel ", "Latitude": 47.926344, "Longitude": -2.400261, "Mise en service": null, "N\u00b0": 56, "R\u00e9gion": "Bretagne", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-2.400261, 47.926344]}}, {"id": "165", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1123.0, "2017": 1197, "2018": 1261.0, "2019": 1336, "2020": 1528.0, "2021": 1546, "2022": 1531.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Moselle", "LOCALISATION": "Metz ", "Latitude": 49.10743, "Longitude": 6.201971, "Mise en service": 2006.0, "N\u00b0": 57, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.201971, 49.10743]}}, {"id": "166", "type": "Feature", "properties": {"2016": 809.0, "2017": 803, "2018": 828.0, "2019": 829, "2020": 795.0, "2021": 911, "2022": 942.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Moselle", "LOCALISATION": "Saint-Avold", "Latitude": 49.125551, "Longitude": 6.724346, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 57, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.724346, 49.125551]}}, {"id": "167", "type": "Feature", "properties": {"2016": 725.0, "2017": 837, "2018": 901.0, "2019": 912, "2020": 1048.0, "2021": 953, "2022": 1014.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Moselle", "LOCALISATION": "Saint-Jean-Kourtzerode", "Latitude": 48.756437, "Longitude": 7.19707, "Mise en service": 2010.0, "N\u00b0": 57, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.19707, 48.756437]}}, {"id": "168", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1600.0, "2017": 1589, "2018": 1736.0, "2019": 1972, "2020": 2489.0, "2021": 2417, "2022": 2293.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Moselle", "LOCALISATION": "Sarrebourg ", "Latitude": 48.754351, "Longitude": 7.071697, "Mise en service": 2009.0, "N\u00b0": 57, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.071697, 48.754351]}}, {"id": "169", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Moselle", "LOCALISATION": "Sarreguemines", "Latitude": 49.110363, "Longitude": 7.076122, "Mise en service": null, "N\u00b0": 57, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.076122, 49.110363]}}, {"id": "170", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2078.0, "2017": 2192, "2018": 2424.0, "2019": 2429, "2020": 2808.0, "2021": 2819, "2022": 2709.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Moselle", "LOCALISATION": "Thionville", "Latitude": 49.368181, "Longitude": 6.170495, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 57, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.170495, 49.368181]}}, {"id": "171", "type": "Feature", "properties": {"2016": 341.0, "2017": 368, "2018": 359.0, "2019": 398, "2020": 389.0, "2021": 366, "2022": 382.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Moselle", "LOCALISATION": "Yutz", "Latitude": 49.360742, "Longitude": 6.209633, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 57, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.209633, 49.360742]}}, {"id": "172", "type": "Feature", "properties": {"2016": 923.0, "2017": 1010, "2018": 943.0, "2019": 1015, "2020": 1047.0, "2021": 1069, "2022": 1047.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Ni\u00e8vre", "LOCALISATION": "Nevers ", "Latitude": 46.996652, "Longitude": 3.133819, "Mise en service": 1992.0, "N\u00b0": 58, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.133819, 46.996652]}}, {"id": "173", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Bailleul ", "Latitude": 50.740274, "Longitude": 2.738741, "Mise en service": null, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.738741, 50.740274]}}, {"id": "174", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1123.0, "2017": 1131, "2018": 1030.0, "2019": 1134, "2020": 1390.0, "2021": 1130, "2022": 1198.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Beuvrages", "Latitude": 50.381596, "Longitude": 3.510029, "Mise en service": 1996.0, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.510029, 50.381596]}}, {"id": "175", "type": "Feature", "properties": {"2016": 628.0, "2017": 748, "2018": 744.0, "2019": 756, "2020": 1142.0, "2021": 1077, "2022": 944.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Caudry", "Latitude": 50.108248, "Longitude": 3.423276, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.423276, 50.108248]}}, {"id": "176", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Denain", "Latitude": 50.327115, "Longitude": 3.392156, "Mise en service": null, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.392156, 50.327115]}}, {"id": "177", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1084.0, "2017": 1121, "2018": 1063.0, "2019": 1143, "2020": 1262.0, "2021": 1272, "2022": 1274.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Dunkerque ", "Latitude": 51.029322, "Longitude": 2.385495, "Mise en service": 2015.0, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.385495, 51.029322]}}, {"id": "178", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Fourmies", "Latitude": 50.015743, "Longitude": 4.044121, "Mise en service": null, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.044121, 50.015743]}}, {"id": "179", "type": "Feature", "properties": {"2016": 743.0, "2017": 769, "2018": 810.0, "2019": 657, "2020": 0.0, "2021": "FERME", "2022": 534.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Hautmont ", "Latitude": 50.253011, "Longitude": 3.925225, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.925225, 50.253011]}}, {"id": "180", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2216.0, "2017": 2600, "2018": 2567.0, "2019": 2514, "2020": 2499.0, "2021": 2833, "2022": 3078.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Herlies", "Latitude": 50.567821, "Longitude": 2.851673, "Mise en service": 2002.0, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.851673, 50.567821]}}, {"id": "181", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 186.0, "2021": 640, "2022": 450.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Maubeuge", "Latitude": 50.282217, "Longitude": 3.942387, "Mise en service": 2020.0, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.942387, 50.282217]}}, {"id": "182", "type": "Feature", "properties": {"2016": 447.0, "2017": 612, "2018": 718.0, "2019": 625, "2020": 727.0, "2021": 679, "2022": 659.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Orchies", "Latitude": 50.481644, "Longitude": 3.23486, "Mise en service": 2015.0, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.23486, 50.481644]}}, {"id": "183", "type": "Feature", "properties": {"2016": 624.0, "2017": 542, "2018": 726.0, "2019": 630, "2020": 528.0, "2021": 578, "2022": 858.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Roost-Warendin", "Latitude": 50.418108, "Longitude": 3.083974, "Mise en service": 2001.0, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.083974, 50.418108]}}, {"id": "184", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Somain ", "Latitude": 50.348891, "Longitude": 3.280842, "Mise en service": null, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.280842, 50.348891]}}, {"id": "185", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2546.0, "2017": 2488, "2018": 2560.0, "2019": 2576, "2020": 2784.0, "2021": 2873, "2022": 2677.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nord", "LOCALISATION": "Wattrelos ", "Latitude": 50.695426, "Longitude": 3.227393, "Mise en service": 1981.0, "N\u00b0": 59, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.227393, 50.695426]}}, {"id": "186", "type": "Feature", "properties": {"2016": 833.0, "2017": 689, "2018": 880.0, "2019": 966, "2020": 1006.0, "2021": 988, "2022": 979.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Oise", "LOCALISATION": "Beauvais", "Latitude": 49.443651, "Longitude": 2.102374, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 60, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.102374, 49.443651]}}, {"id": "187", "type": "Feature", "properties": {"2016": 340.0, "2017": 473, "2018": 413.0, "2019": 343, "2020": 606.0, "2021": 492, "2022": 544.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Oise", "LOCALISATION": "M\u00e9ru", "Latitude": 49.244825, "Longitude": 2.142023, "Mise en service": 2005.0, "N\u00b0": 60, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.142023, 49.244825]}}, {"id": "188", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Oise", "LOCALISATION": "Nogent-sur-Oise", "Latitude": 49.274365, "Longitude": 2.465581, "Mise en service": null, "N\u00b0": 60, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.465581, 49.274365]}}, {"id": "189", "type": "Feature", "properties": {"2016": 712.0, "2017": 852, "2018": 925.0, "2019": 940, "2020": 1065.0, "2021": 1031, "2022": 1085.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Oise", "LOCALISATION": "Saint-Sauveur", "Latitude": 49.312359, "Longitude": 2.766939, "Mise en service": 2015.0, "N\u00b0": 60, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.766939, 49.312359]}}, {"id": "190", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 264, "2018": 378.0, "2019": 396, "2020": 373.0, "2021": 432, "2022": 391.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Orne", "LOCALISATION": "Argentan ", "Latitude": 48.750747, "Longitude": -0.016125, "Mise en service": 2017.0, "N\u00b0": 61, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.016125, 48.750747]}}, {"id": "191", "type": "Feature", "properties": {"2016": 553.0, "2017": 391, "2018": 400.0, "2019": 439, "2020": 515.0, "2021": 502, "2022": 522.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Orne", "LOCALISATION": "S\u00e9es ", "Latitude": 48.59602, "Longitude": 0.168415, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": 61, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.168415, 48.59602]}}, {"id": "192", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Orne", "LOCALISATION": "Lande-Patry", "Latitude": 48.75595, "Longitude": -0.58984, "Mise en service": null, "N\u00b0": 61, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.58984, 48.75595]}}, {"id": "193", "type": "Feature", "properties": {"2016": 985.0, "2017": 1092, "2018": 1109.0, "2019": 984, "2020": 1199.0, "2021": 1355, "2022": 1312.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pas-de-Calais", "LOCALISATION": "Beaurains", "Latitude": 50.271329, "Longitude": 2.798793, "Mise en service": 2012.0, "N\u00b0": 62, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.798793, 50.271329]}}, {"id": "194", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 0, "2022": 441.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pas-de-Calais", "LOCALISATION": "Calais ", "Latitude": 50.94883, "Longitude": 1.853185, "Mise en service": 2022.0, "N\u00b0": 62, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.853185, 50.94883]}}, {"id": "195", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 192.0, "2019": 914, "2020": 1243.0, "2021": 1232, "2022": 1174.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pas-de-Calais", "LOCALISATION": "H\u00e9nin-Beaumont ", "Latitude": 50.43641, "Longitude": 2.945157, "Mise en service": 2018.0, "N\u00b0": 62, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.945157, 50.43641]}}, {"id": "196", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2214.0, "2017": 2332, "2018": 1929.0, "2019": 1791, "2020": 2090.0, "2021": 1864, "2022": 1864.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pas-de-Calais", "LOCALISATION": "Lens ", "Latitude": 50.458837, "Longitude": 2.815733, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 62, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.815733, 50.458837]}}, {"id": "197", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 656.0, "2021": 783, "2022": 730.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pas-de-Calais", "LOCALISATION": "R\u00e9ty", "Latitude": 50.808916, "Longitude": 1.786322, "Mise en service": 2020.0, "N\u00b0": 62, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.786322, 50.808916]}}, {"id": "198", "type": "Feature", "properties": {"2016": 967.0, "2017": 1136, "2018": 1320.0, "2019": 1350, "2020": 1197.0, "2021": 1247, "2022": 1237.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pas-de-Calais", "LOCALISATION": "Saint-Martin-Boulogne", "Latitude": 50.731351, "Longitude": 1.663775, "Mise en service": 2013.0, "N\u00b0": 62, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.663775, 50.731351]}}, {"id": "199", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1340.0, "2017": 862, "2018": 1438.0, "2019": 1378, "2020": 1435.0, "2021": 1565, "2022": 1533.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pas-de-Calais", "LOCALISATION": "Vendin-les-B\u00e9thunes", "Latitude": 50.547066, "Longitude": 2.614907, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 62, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.614907, 50.547066]}}, {"id": "200", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Pas-de-Calais", "LOCALISATION": "Camblin-Ch\u00e2telin", "Latitude": 50.47997, "Longitude": 2.46442, "Mise en service": null, "N\u00b0": 62, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.46442, 50.47997]}}, {"id": "201", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2171.0, "2017": 1569, "2018": 1861.0, "2019": 1903, "2020": 2332.0, "2021": 2375, "2022": 2557.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Puy-de-D\u00f4me", "LOCALISATION": "Clermont-Ferrand ", "Latitude": 45.770083, "Longitude": 3.135913, "Mise en service": 1984.0, "N\u00b0": 63, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.135913, 45.770083]}}, {"id": "202", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Puy-de-D\u00f4me", "LOCALISATION": "Riom", "Latitude": 45.888968, "Longitude": 3.107104, "Mise en service": null, "N\u00b0": 63, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.107104, 45.888968]}}, {"id": "203", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1103.0, "2017": 1222, "2018": 1296.0, "2019": 1360, "2020": 1356.0, "2021": 1447, "2022": 1482.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "LOCALISATION": "Biarritz", "Latitude": 43.472204, "Longitude": -1.535984, "Mise en service": 2004.0, "N\u00b0": 64, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.535984, 43.472204]}}, {"id": "204", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 174, "2020": 556.0, "2021": 797, "2022": 891.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "LOCALISATION": "Labastide-Monr\u00e9jeau / Orthez-Lacq", "Latitude": 43.39008, "Longitude": -0.553606, "Mise en service": 2019.0, "N\u00b0": 64, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.553606, 43.39008]}}, {"id": "205", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1208.0, "2017": 1206, "2018": 1257.0, "2019": 1270, "2020": 1097.0, "2021": 1028, "2022": 1140.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Atlantiques", "LOCALISATION": "Pau ", "Latitude": 43.317897, "Longitude": -0.330313, "Mise en service": 1990.0, "N\u00b0": 64, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.330313, 43.317897]}}, {"id": "206", "type": "Feature", "properties": {"2016": 945.0, "2017": 932, "2018": 1046.0, "2019": 1034, "2020": 1081.0, "2021": 1038, "2022": 1179.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Hautes-Pyr\u00e9n\u00e9es", "LOCALISATION": "Azereix / Tarbes", "Latitude": 43.21675, "Longitude": 0.013307, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 65, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.013307, 43.21675]}}, {"id": "207", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "LOCALISATION": "Argel\u00e8s-sur-Mer", "Latitude": 42.544891, "Longitude": 3.020423, "Mise en service": null, "N\u00b0": 66, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.020423, 42.544891]}}, {"id": "208", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1320.0, "2017": 1589, "2018": 1741.0, "2019": 1722, "2020": 1974.0, "2021": 2136, "2022": 2621.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "LOCALISATION": "Canet-en-Roussillon", "Latitude": 42.707848, "Longitude": 2.987831, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 66, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.987831, 42.707848]}}, {"id": "209", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1115.0, "2017": 1234, "2018": 1296.0, "2019": 794, "2020": 1341.0, "2021": 1291, "2022": 1081.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "LOCALISATION": "Perpignan", "Latitude": 42.728079, "Longitude": 2.870924, "Mise en service": 2008.0, "N\u00b0": 66, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.870924, 42.728079]}}, {"id": "210", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Pyr\u00e9n\u00e9es-Orientales", "LOCALISATION": "Pollestres", "Latitude": 42.63644, "Longitude": 2.867697, "Mise en service": null, "N\u00b0": 66, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.867697, 42.63644]}}, {"id": "211", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2855.0, "2017": 2900, "2018": 3000.0, "2019": 2938, "2020": 3249.0, "2021": 3236, "2022": 3681.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Bas-Rhin", "LOCALISATION": "Strasbourg", "Latitude": 48.611968, "Longitude": 7.777333, "Mise en service": 1923.0, "N\u00b0": 67, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.777333, 48.611968]}}, {"id": "212", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Bas-Rhin", "LOCALISATION": "Haguenau", "Latitude": 48.79219, "Longitude": 7.81027, "Mise en service": null, "N\u00b0": 67, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.81027, 48.79219]}}, {"id": "213", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1895.0, "2017": 2088, "2018": 2299.0, "2019": 2185, "2020": 2408.0, "2021": 2087, "2022": 2102.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haut-Rhin", "LOCALISATION": "Mulhouse", "Latitude": 47.777298, "Longitude": 7.337713, "Mise en service": 1978.0, "N\u00b0": 68, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.337713, 47.777298]}}, {"id": "214", "type": "Feature", "properties": {"2016": 3576.0, "2017": 3545, "2018": 3127.0, "2019": 2887, "2020": 3234.0, "2021": 3040, "2022": 3358.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haut-Rhin", "LOCALISATION": "Sausheim", "Latitude": 47.774474, "Longitude": 7.372676, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 68, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [7.372676, 47.774474]}}, {"id": "215", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2774.0, "2017": 2671, "2018": 2906.0, "2019": 3110, "2020": 3784.0, "2021": 2832, "2022": 2736.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Rh\u00f4ne", "LOCALISATION": "Bron ", "Latitude": 45.724501, "Longitude": 4.918273, "Mise en service": 1995.0, "N\u00b0": 69, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.918273, 45.724501]}}, {"id": "216", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1521.0, "2017": 1607, "2018": 1601.0, "2019": 1658, "2020": 2038.0, "2021": 2298, "2022": 2373.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Rh\u00f4ne", "LOCALISATION": "Lyon ", "Latitude": 45.736501, "Longitude": 4.855585, "Mise en service": 1913.0, "N\u00b0": 69, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "p"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.855585, 45.736501]}}, {"id": "217", "type": "Feature", "properties": {"2016": 950.0, "2017": 1033, "2018": 987.0, "2019": 962, "2020": 1255.0, "2021": 1243, "2022": 1251.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Rh\u00f4ne", "LOCALISATION": "Gleizes (Villefranche-sur-Sa\u00f4ne)", "Latitude": 46.001663, "Longitude": 4.685188, "Mise en service": 1992.0, "N\u00b0": 69, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.685188, 46.001663]}}, {"id": "218", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Rh\u00f4ne", "LOCALISATION": "Fleurieux-sur-l'Arbresle", "Latitude": 45.83705, "Longitude": 4.62503, "Mise en service": null, "N\u00b0": 69, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.62503, 45.83705]}}, {"id": "219", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1751.0, "2017": 1757, "2018": 1964.0, "2019": 2125, "2020": 2480.0, "2021": 2448, "2022": 2385.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Sa\u00f4ne", "LOCALISATION": "H\u00e9ricourt", "Latitude": 47.580953, "Longitude": 6.753559, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 70, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.753559, 47.580953]}}, {"id": "220", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Sa\u00f4ne", "LOCALISATION": "Luxeuil-les-Bains", "Latitude": 47.815452, "Longitude": 6.380526, "Mise en service": null, "N\u00b0": 70, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.380526, 47.815452]}}, {"id": "221", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Sa\u00f4ne", "LOCALISATION": "Vesoul", "Latitude": 47.623202, "Longitude": 6.148192, "Mise en service": null, "N\u00b0": 70, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.148192, 47.623202]}}, {"id": "222", "type": "Feature", "properties": {"2016": 919.0, "2017": 945, "2018": 997.0, "2019": 1034, "2020": 1146.0, "2021": 1089, "2022": 1072.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "LOCALISATION": "Crissey", "Latitude": 46.826598, "Longitude": 4.899202, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 71, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.899202, 46.826598]}}, {"id": "223", "type": "Feature", "properties": {"2016": 946.0, "2017": 1041, "2018": 1014.0, "2019": 1123, "2020": 1197.0, "2021": 1194, "2022": 1207.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "LOCALISATION": "Le Creusot", "Latitude": 46.792522, "Longitude": 4.445315, "Mise en service": 2001.0, "N\u00b0": 71, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.445315, 46.792522]}}, {"id": "224", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "LOCALISATION": "Montceau-les-Mines", "Latitude": 46.672531, "Longitude": 4.363669, "Mise en service": null, "N\u00b0": 71, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.363669, 46.672531]}}, {"id": "225", "type": "Feature", "properties": {"2016": 667.0, "2017": 680, "2018": 702.0, "2019": 825, "2020": 719.0, "2021": 602, "2022": 773.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Sa\u00f4ne-et-Loire", "LOCALISATION": "Sanc\u00e9", "Latitude": 46.336441, "Longitude": 4.845957, "Mise en service": 1992.0, "N\u00b0": 71, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.845957, 46.336441]}}, {"id": "226", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Sarthe", "LOCALISATION": "Beaumont-sur-Sarthe", "Latitude": 48.226139, "Longitude": 0.130066, "Mise en service": null, "N\u00b0": 72, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.130066, 48.226139]}}, {"id": "227", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1082.0, "2017": 1016, "2018": 1074.0, "2019": 1142, "2020": 1111.0, "2021": 1233, "2022": 1230.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Sarthe", "LOCALISATION": "Le Mans ", "Latitude": 47.965231, "Longitude": 0.213758, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 72, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.213758, 47.965231]}}, {"id": "228", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1201.0, "2017": 1406, "2018": 1406.0, "2019": 1487, "2020": 1543.0, "2021": 1582, "2022": 1725.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Sarthe", "LOCALISATION": "Ruaudin", "Latitude": 47.957301, "Longitude": 0.228296, "Mise en service": 2011.0, "N\u00b0": 72, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.228296, 47.957301]}}, {"id": "229", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1805.0, "2017": 1842, "2018": 2006.0, "2019": 2035, "2020": 2704.0, "2021": 2430, "2022": 2680.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Savoie", "LOCALISATION": "Chamb\u00e9ry ", "Latitude": 45.574198, "Longitude": 5.906951, "Mise en service": 1999.0, "N\u00b0": 73, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.906951, 45.574198]}}, {"id": "230", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Savoie", "LOCALISATION": "Albertville", "Latitude": 45.66005, "Longitude": 6.36363, "Mise en service": null, "N\u00b0": 73, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.36363, 45.66005]}}, {"id": "231", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1096.0, "2017": 1234, "2018": 1235.0, "2019": 1270, "2020": 1702.0, "2021": 1289, "2022": 1311.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Savoie", "LOCALISATION": "Annecy", "Latitude": 45.915666, "Longitude": 6.113136, "Mise en service": 1987.0, "N\u00b0": 74, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.113136, 45.915666]}}, {"id": "232", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1256.0, "2017": 1249, "2018": 1232.0, "2019": 1398, "2020": 1609.0, "2021": 1606, "2022": 1663.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Savoie", "LOCALISATION": "Bonneville", "Latitude": 46.066854, "Longitude": 6.417138, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": 74, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.417138, 46.066854]}}, {"id": "233", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Savoie", "LOCALISATION": "Cranves-Sales", "Latitude": 46.189619, "Longitude": 6.290971, "Mise en service": null, "N\u00b0": 74, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.290971, 46.189619]}}, {"id": "234", "type": "Feature", "properties": {"2016": 838.0, "2017": 768, "2018": 812.0, "2019": 749, "2020": 929.0, "2021": 878, "2022": 1033.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Savoie", "LOCALISATION": "La Balme-de-Silingy", "Latitude": 45.974583, "Longitude": 6.030092, "Mise en service": 1987.0, "N\u00b0": 74, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.030092, 45.974583]}}, {"id": "235", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Savoie", "LOCALISATION": "Thonon-les-Bains ", "Latitude": 46.368799, "Longitude": 6.479783, "Mise en service": null, "N\u00b0": 74, "R\u00e9gion": "Auvergne-Rh\u00f4ne-Alpes", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.479783, 46.368799]}}, {"id": "236", "type": "Feature", "properties": {"2016": 5924.0, "2017": 6201, "2018": 6152.0, "2019": 6067, "2020": 6968.0, "2021": 5850, "2022": 5882.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Paris", "LOCALISATION": "Paris (P\u00e8re Lachaise)", "Latitude": 48.863428, "Longitude": 2.397299, "Mise en service": 1889.0, "N\u00b0": 75, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.397299, 48.863428]}}, {"id": "237", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Paris", "LOCALISATION": "Paris (Porte de la Villette)", "Latitude": 48.89992, "Longitude": 2.3899, "Mise en service": null, "N\u00b0": 75, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.3899, 48.89992]}}, {"id": "238", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Seine-Maritime", "LOCALISATION": "Dieppe ", "Latitude": 49.919572, "Longitude": 1.075222, "Mise en service": null, "N\u00b0": 76, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.075222, 49.919572]}}, {"id": "239", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Seine-Maritime", "LOCALISATION": "Esclavelles", "Latitude": 49.704765, "Longitude": 1.38664, "Mise en service": null, "N\u00b0": 76, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.38664, 49.704765]}}, {"id": "240", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1847.0, "2017": 1882, "2018": 1786.0, "2019": 1892, "2020": 2180.0, "2021": 2067, "2022": 2625.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-Maritime", "LOCALISATION": "Le Havre", "Latitude": 49.527677, "Longitude": 0.096926, "Mise en service": 1982.0, "N\u00b0": 76, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.096926, 49.527677]}}, {"id": "241", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 1388.0, "2021": 1621, "2022": 1623.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-Maritime", "LOCALISATION": "Petit-Quevilly", "Latitude": 49.417781, "Longitude": 1.058726, "Mise en service": 2020.0, "N\u00b0": 76, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.058726, 49.417781]}}, {"id": "242", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2075.0, "2017": 1896, "2018": 2211.0, "2019": 1862, "2020": 1605.0, "2021": 1464, "2022": 1600.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-Maritime", "LOCALISATION": "Rouen", "Latitude": 49.451731, "Longitude": 1.119557, "Mise en service": 1899.0, "N\u00b0": 76, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.119557, 49.451731]}}, {"id": "243", "type": "Feature", "properties": {"2016": 896.0, "2017": 955, "2018": 932.0, "2019": 824, "2020": 994.0, "2021": 962, "2022": 1011.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-Maritime", "LOCALISATION": "Yvetot ", "Latitude": 49.624633, "Longitude": 0.757908, "Mise en service": 2004.0, "N\u00b0": 76, "R\u00e9gion": "Normandie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.757908, 49.624633]}}, {"id": "244", "type": "Feature", "properties": {"2016": 628.0, "2017": 600, "2018": 738.0, "2019": 785, "2020": 1077.0, "2021": 975, "2022": 1121.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-et-Marne", "LOCALISATION": "Mareuil-les-Meaux", "Latitude": 48.93362, "Longitude": 2.872029, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": 77, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.872029, 48.93362]}}, {"id": "245", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-et-Marne", "LOCALISATION": "Montereau-Fault-Yonne", "Latitude": 48.383544, "Longitude": 2.948015, "Mise en service": 2023.0, "N\u00b0": 77, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.948015, 48.383544]}}, {"id": "246", "type": "Feature", "properties": {"2016": 804.0, "2017": 854, "2018": 888.0, "2019": 737, "2020": 944.0, "2021": 891, "2022": 916.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-et-Marne", "LOCALISATION": "Saint-Fargeau Ponthierry", "Latitude": 48.533538, "Longitude": 2.521853, "Mise en service": 2008.0, "N\u00b0": 77, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.521853, 48.533538]}}, {"id": "247", "type": "Feature", "properties": {"2016": 385.0, "2017": 464, "2018": 526.0, "2019": 550, "2020": 659.0, "2021": 572, "2022": 567.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-et-Marne", "LOCALISATION": "Saint-Soupplets", "Latitude": 49.043306, "Longitude": 2.817047, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": 77, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.817047, 49.043306]}}, {"id": "248", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1370.0, "2017": 1483, "2018": 1479.0, "2019": 1514, "2020": 1976.0, "2021": 1629, "2022": 1757.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Yvelines", "LOCALISATION": "Les Mureaux", "Latitude": 48.989317, "Longitude": 1.894351, "Mise en service": 2010.0, "N\u00b0": 78, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.894351, 48.989317]}}, {"id": "249", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Deux-S\u00e8vres", "LOCALISATION": "Bressuire", "Latitude": 46.838963, "Longitude": -0.492587, "Mise en service": 2023.0, "N\u00b0": 79, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.492587, 46.838963]}}, {"id": "250", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1163.0, "2017": 1216, "2018": 1351.0, "2019": 1293, "2020": 1525.0, "2021": 1490, "2022": 1516.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Deux-S\u00e8vres", "LOCALISATION": "Niort", "Latitude": 46.357167, "Longitude": -0.48177, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 79, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.48177, 46.357167]}}, {"id": "251", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Deux-S\u00e8vres", "LOCALISATION": "Saint-Varent", "Latitude": 46.89792, "Longitude": -0.24183, "Mise en service": null, "N\u00b0": 79, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.24183, 46.89792]}}, {"id": "252", "type": "Feature", "properties": {"2016": 872.0, "2017": 903, "2018": 901.0, "2019": 843, "2020": 701.0, "2021": 941, "2022": 932.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Somme", "LOCALISATION": "Abbeville ", "Latitude": 50.116228, "Longitude": 1.829895, "Mise en service": 2003.0, "N\u00b0": 80, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.829895, 50.116228]}}, {"id": "253", "type": "Feature", "properties": {"2016": 870.0, "2017": 1000, "2018": 966.0, "2019": 1013, "2020": 1103.0, "2021": 478, "2022": 179.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Somme", "LOCALISATION": "Amiens", "Latitude": 49.898657, "Longitude": 2.25119, "Mise en service": 2015.0, "N\u00b0": 80, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.25119, 49.898657]}}, {"id": "254", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Somme", "LOCALISATION": "Poix-de-Picardie", "Latitude": 49.774248, "Longitude": 1.979771, "Mise en service": null, "N\u00b0": 80, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.979771, 49.774248]}}, {"id": "255", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Somme", "LOCALISATION": "Albert", "Latitude": 49.9993, "Longitude": 2.65242, "Mise en service": null, "N\u00b0": 80, "R\u00e9gion": "Hauts-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.65242, 49.9993]}}, {"id": "256", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1335.0, "2017": 1333, "2018": 1391.0, "2019": 1458, "2020": 1438.0, "2021": 1513, "2022": 1501.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Tarn", "LOCALISATION": "Albi ", "Latitude": 43.931538, "Longitude": 2.169159, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 81, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.169159, 43.931538]}}, {"id": "257", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Tarn", "LOCALISATION": "S\u00e9malens", "Latitude": 43.591432, "Longitude": 2.110075, "Mise en service": null, "N\u00b0": 81, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.110075, 43.591432]}}, {"id": "258", "type": "Feature", "properties": {"2016": 848.0, "2017": 945, "2018": 1011.0, "2019": 995, "2020": 1057.0, "2021": 1099, "2022": 1048.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Tarn-et-Garonne", "LOCALISATION": "Montauban ", "Latitude": 44.004982, "Longitude": 1.385139, "Mise en service": 2006.0, "N\u00b0": 82, "R\u00e9gion": "Occitanie", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.385139, 44.004982]}}, {"id": "259", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Var", "LOCALISATION": "Brignoles", "Latitude": 43.404254, "Longitude": 6.058733, "Mise en service": null, "N\u00b0": 83, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.058733, 43.404254]}}, {"id": "260", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1972.0, "2017": 2143, "2018": 2176.0, "2019": 2257, "2020": 2194.0, "2021": 2439, "2022": 2391.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Var", "LOCALISATION": "Cuers", "Latitude": 43.240045, "Longitude": 6.068161, "Mise en service": 1992.0, "N\u00b0": 83, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.068161, 43.240045]}}, {"id": "261", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1749.0, "2017": 1790, "2018": 1866.0, "2019": 1912, "2020": 2113.0, "2021": 2431, "2022": 2445.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Var", "LOCALISATION": "La Seyne-sur-Mer", "Latitude": 43.117969, "Longitude": 5.867812, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": 83, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.867812, 43.117969]}}, {"id": "262", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 569.0, "2019": 793, "2020": 925.0, "2021": 999, "2022": 985.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Var", "LOCALISATION": "Saint-Rapha\u00ebl", "Latitude": 43.43818, "Longitude": 6.810102, "Mise en service": 2018.0, "N\u00b0": 83, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.810102, 43.43818]}}, {"id": "263", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2280.0, "2017": 2163, "2018": 1620.0, "2019": 1554, "2020": 1529.0, "2021": 1694, "2022": 1722.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Var", "LOCALISATION": "Vidauban", "Latitude": 43.428381, "Longitude": 6.435863, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 83, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.435863, 43.428381]}}, {"id": "264", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1003.0, "2017": 1081, "2018": 1061.0, "2019": 1096, "2020": 1176.0, "2021": 1177, "2022": 1051.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Vaucluse", "LOCALISATION": "Avignon ", "Latitude": 43.922414, "Longitude": 4.805225, "Mise en service": 2010.0, "N\u00b0": 84, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.805225, 43.922414]}}, {"id": "265", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1468.0, "2017": 1527, "2018": 1640.0, "2019": 1632, "2020": 1916.0, "2021": 1855, "2022": 1890.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Vaucluse", "LOCALISATION": "Orange ", "Latitude": 44.11422, "Longitude": 4.827186, "Mise en service": 1982.0, "N\u00b0": 84, "R\u00e9gion": "Provence-Alpes-C\u00f4te d\u2019Azur", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [4.827186, 44.11422]}}, {"id": "266", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Vend\u00e9e", "LOCALISATION": "Challans ", "Latitude": 46.840013, "Longitude": -1.873746, "Mise en service": 2023.0, "N\u00b0": 85, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.873746, 46.840013]}}, {"id": "267", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Vend\u00e9e", "LOCALISATION": "Fontenay-le-Comte ", "Latitude": 46.461198, "Longitude": -0.809149, "Mise en service": null, "N\u00b0": 85, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-0.809149, 46.461198]}}, {"id": "268", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1178.0, "2017": 1243, "2018": 1219.0, "2019": 1248, "2020": 1291.0, "2021": 1333, "2022": 1412.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Vend\u00e9e", "LOCALISATION": "La Roche-sur-Yon", "Latitude": 46.646289, "Longitude": -1.420086, "Mise en service": 2006.0, "N\u00b0": 85, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.420086, 46.646289]}}, {"id": "269", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1006.0, "2017": 913, "2018": 1087.0, "2019": 1174, "2020": 1243.0, "2021": 1305, "2022": 1296.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Vend\u00e9e", "LOCALISATION": "Les Sables-d'Olonne", "Latitude": 46.520676, "Longitude": -1.754072, "Mise en service": 2003.0, "N\u00b0": 85, "R\u00e9gion": "Pays de la Loire", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-1.754072, 46.520676]}}, {"id": "270", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 215, "2020": 530.0, "2021": 651, "2022": 777.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Vienne", "LOCALISATION": "Antran", "Latitude": 46.850283, "Longitude": 0.532234, "Mise en service": 2019.0, "N\u00b0": 86, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.532234, 46.850283]}}, {"id": "271", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1199.0, "2017": 1131, "2018": 1327.0, "2019": 1241, "2020": 1204.0, "2021": 1197, "2022": 1297.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Vienne", "LOCALISATION": "Poitiers ", "Latitude": 46.556554, "Longitude": 0.300847, "Mise en service": 1996.0, "N\u00b0": 86, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.300847, 46.556554]}}, {"id": "272", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Vienne", "LOCALISATION": "Saint-Maurice-la-Clouere", "Latitude": 46.382681, "Longitude": 0.413219, "Mise en service": null, "N\u00b0": 86, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.413219, 46.382681]}}, {"id": "273", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1507.0, "2017": 1598, "2018": 1555.0, "2019": 1609, "2020": 1649.0, "2021": 1433, "2022": 1267.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Vienne", "LOCALISATION": "Limoges ", "Latitude": 45.860221, "Longitude": 1.184164, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 87, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.184164, 45.860221]}}, {"id": "274", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Haute-Vienne", "LOCALISATION": "Saint-Junien", "Latitude": 45.891207, "Longitude": 0.884977, "Mise en service": null, "N\u00b0": 87, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [0.884977, 45.891207]}}, {"id": "275", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 0.0, "2021": 323, "2022": 693.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Vienne", "LOCALISATION": "Saint-Yrieix-la-Perche", "Latitude": 45.549868, "Longitude": 1.207839, "Mise en service": 2021.0, "N\u00b0": 87, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Aquitaine", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [1.207839, 45.549868]}}, {"id": "276", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1031.0, "2017": 1044, "2018": 1134.0, "2019": 940, "2020": 1159.0, "2021": 1144, "2022": 1224.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Vosges", "LOCALISATION": "Epinal ", "Latitude": 48.187773, "Longitude": 6.474865, "Mise en service": 2000.0, "N\u00b0": 88, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.474865, 48.187773]}}, {"id": "277", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Vosges", "LOCALISATION": "Neufchateau", "Latitude": 48.350797, "Longitude": 5.695219, "Mise en service": null, "N\u00b0": 88, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [5.695219, 48.350797]}}, {"id": "278", "type": "Feature", "properties": {"2016": 633.0, "2017": 627, "2018": 632.0, "2019": 717, "2020": 782.0, "2021": 832, "2022": 777.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Vosges", "LOCALISATION": "Sainte-Marguerite", "Latitude": 48.271846, "Longitude": 6.981065, "Mise en service": 2005.0, "N\u00b0": 88, "R\u00e9gion": "Grand Est", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [6.981065, 48.271846]}}, {"id": "279", "type": "Feature", "properties": {"2016": 742.0, "2017": 846, "2018": 839.0, "2019": 914, "2020": 1042.0, "2021": 996, "2022": 1029.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Yonne", "LOCALISATION": "Auxerre", "Latitude": 47.808256, "Longitude": 3.566822, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 89, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.566822, 47.808256]}}, {"id": "280", "type": "Feature", "properties": {"2016": 536.0, "2017": 554, "2018": 573.0, "2019": 580, "2020": 562.0, "2021": 646, "2022": 672.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Yonne", "LOCALISATION": "Joigny", "Latitude": 47.984324, "Longitude": 3.39943, "Mise en service": 1989.0, "N\u00b0": 89, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.39943, 47.984324]}}, {"id": "281", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Yonne", "LOCALISATION": "Sens", "Latitude": 48.194683, "Longitude": 3.280548, "Mise en service": null, "N\u00b0": 89, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [3.280548, 48.194683]}}, {"id": "282", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Yonne", "LOCALISATION": "Lavau", "Latitude": 47.593536, "Longitude": 2.979721, "Mise en service": null, "N\u00b0": 89, "R\u00e9gion": "Bourgogne-Franche-Comt\u00e9", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.979721, 47.593536]}}, {"id": "284", "type": "Feature", "properties": {"2016": 986.0, "2017": 996, "2018": 1106.0, "2019": 1055, "2020": 1353.0, "2021": 1271, "2022": 961.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Essonne", "LOCALISATION": "Avrainville", "Latitude": 48.574998, "Longitude": 2.237722, "Mise en service": 1991.0, "N\u00b0": 91, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.237722, 48.574998]}}, {"id": "285", "type": "Feature", "properties": {"2016": 792.0, "2017": 747, "2018": 741.0, "2019": 821, "2020": 913.0, "2021": 913, "2022": 1169.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Essonne", "LOCALISATION": "Evry-Courcouronnes", "Latitude": 48.619128, "Longitude": 2.39652, "Mise en service": 2001.0, "N\u00b0": 91, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.39652, 48.619128]}}, {"id": "286", "type": "Feature", "properties": {"2016": 797.0, "2017": 718, "2018": 814.0, "2019": 871, "2020": 897.0, "2021": 840, "2022": 888.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Essonne", "LOCALISATION": "Les Ulis", "Latitude": 48.675, "Longitude": 2.203836, "Mise en service": 1992.0, "N\u00b0": 91, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.203836, 48.675]}}, {"id": "287", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1438.0, "2017": 1613, "2018": 1643.0, "2019": 1934, "2020": 2178.0, "2021": 2081, "2022": 2448.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Hauts-de-Seine", "LOCALISATION": "Clamart ", "Latitude": 48.787447, "Longitude": 2.246428, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 92, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.246428, 48.787447]}}, {"id": "288", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1709.0, "2017": 1757, "2018": 1726.0, "2019": 1769, "2020": 2292.0, "2021": 2003, "2022": 1918.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Hauts-de-Seine", "LOCALISATION": "Nanterre", "Latitude": 48.874775, "Longitude": 2.20807, "Mise en service": 1999.0, "N\u00b0": 92, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.20807, 48.874775]}}, {"id": "289", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1356.0, "2017": 1213, "2018": 915.0, "2019": 1118, "2020": 1446.0, "2021": 1438, "2022": 1393.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-Saint-Denis", "LOCALISATION": "Montfermeil ", "Latitude": 48.89998, "Longitude": 2.574382, "Mise en service": 1998.0, "N\u00b0": 93, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.574382, 48.89998]}}, {"id": "290", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 151, "2018": 498.0, "2019": 491, "2020": 598.0, "2021": 591, "2022": 673.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-Saint-Denis", "LOCALISATION": "Tremblay-en-France", "Latitude": 48.987325, "Longitude": 2.555853, "Mise en service": 2017.0, "N\u00b0": 93, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.555853, 48.987325]}}, {"id": "291", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1189.0, "2017": 1343, "2018": 1341.0, "2019": 1227, "2020": 1478.0, "2021": 1714, "2022": 1229.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Seine-Saint-Denis", "LOCALISATION": "Villetaneuse / Les Joncherolles", "Latitude": 48.952695, "Longitude": 2.352349, "Mise en service": 1978.0, "N\u00b0": 93, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.352349, 48.952695]}}, {"id": "292", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1339.0, "2017": 1346, "2018": 1425.0, "2019": 1481, "2020": 1721.0, "2021": 1470, "2022": 1525.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Val-de-Marne", "LOCALISATION": "Arcueil", "Latitude": 48.80304, "Longitude": 2.343358, "Mise en service": 2002.0, "N\u00b0": 94, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.343358, 48.80304]}}, {"id": "293", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1290.0, "2017": 1490, "2018": 1537.0, "2019": 1450, "2020": 1778.0, "2021": 1701, "2022": 1875.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Val-de-Marne", "LOCALISATION": "Champigny-sur-Marne", "Latitude": 48.812444, "Longitude": 2.535156, "Mise en service": 2007.0, "N\u00b0": 94, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.535156, 48.812444]}}, {"id": "294", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Val-de-Marne", "LOCALISATION": "La Queue-en-Brie", "Latitude": 48.785374, "Longitude": 2.579218, "Mise en service": null, "N\u00b0": 94, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.579218, 48.785374]}}, {"id": "295", "type": "Feature", "properties": {"2016": 1360.0, "2017": 1446, "2018": 1456.0, "2019": 1643, "2020": 1995.0, "2021": 1630, "2022": 1582.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Val-de-Marne", "LOCALISATION": "Valenton", "Latitude": 48.734091, "Longitude": 2.475344, "Mise en service": 1986.0, "N\u00b0": 94, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.475344, 48.734091]}}, {"id": "296", "type": "Feature", "properties": {"2016": null, "2017": null, "2018": null, "2019": null, "2020": null, "2021": null, "2022": null, "Couleur": "#FF0000", "D\u00e9partement": "Val d\u2019Oise", "LOCALISATION": "Beaumont-sur-Oise", "Latitude": 49.142022, "Longitude": 2.284932, "Mise en service": null, "N\u00b0": 95, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "Projet"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.284932, 49.142022]}}, {"id": "297", "type": "Feature", "properties": {"2016": 0.0, "2017": 0, "2018": 0.0, "2019": 0, "2020": 326.0, "2021": 1072, "2022": 1263.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Val d\u2019Oise", "LOCALISATION": "Cormeilles-en-Parisis", "Latitude": 48.953093, "Longitude": 2.189781, "Mise en service": 2020.0, "N\u00b0": 95, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.189781, 48.953093]}}, {"id": "298", "type": "Feature", "properties": {"2016": 2090.0, "2017": 1990, "2018": 1951.0, "2019": 1993, "2020": 2231.0, "2021": 1833, "2022": 1629.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Val d\u2019Oise", "LOCALISATION": "Saint-Ouen-l'Aum\u00f4ne", "Latitude": 49.036532, "Longitude": 2.102973, "Mise en service": 2001.0, "N\u00b0": 95, "R\u00e9gion": "Ile-de-France", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [2.102973, 49.036532]}}, {"id": "299", "type": "Feature", "properties": {"2016": 349.0, "2017": 393, "2018": 440.0, "2019": 463, "2020": 580.0, "2021": 640, "2022": 589.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Guadeloupe", "LOCALISATION": "Morne-\u00e0-l'Eau", "Latitude": 16.324608, "Longitude": -61.41617, "Mise en service": 1990.0, "N\u00b0": 971, "R\u00e9gion": "Guadeloupe", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.41617, 16.324608]}}, {"id": "300", "type": "Feature", "properties": {"2016": 354.0, "2017": 367, "2018": 358.0, "2019": 431, "2020": 490.0, "2021": 646, "2022": 580.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Martinique", "LOCALISATION": "Fort-de-France", "Latitude": 14.63834, "Longitude": -61.040674, "Mise en service": 2004.0, "N\u00b0": 972, "R\u00e9gion": "Martinique", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [-61.040674, 14.63834]}}, {"id": "302", "type": "Feature", "properties": {"2016": 404.0, "2017": 391, "2018": 459.0, "2019": 488, "2020": 429.0, "2021": 681, "2022": 595.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "La R\u00e9union", "LOCALISATION": "Saint-Denis", "Latitude": -20.889088, "Longitude": 55.498892, "Mise en service": 1988.0, "N\u00b0": 974, "R\u00e9gion": "La R\u00e9union", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.498892, -20.889088]}}, {"id": "303", "type": "Feature", "properties": {"2016": 320.0, "2017": 317, "2018": 342.0, "2019": 384, "2020": 441.0, "2021": 335, "2022": 533.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "La R\u00e9union", "LOCALISATION": "Saint-Pierre", "Latitude": -21.317809, "Longitude": 55.482598, "Mise en service": 2008.0, "N\u00b0": 974, "R\u00e9gion": "La R\u00e9union", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [55.482598, -21.317809]}}, {"id": "304", "type": "Feature", "properties": {"2016": 316.0, "2017": 316, "2018": 255.0, "2019": 328, "2020": 438.0, "2021": 361, "2022": 376.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "LOCALISATION": "Noum\u00e9a", "Latitude": -22.2422, "Longitude": 166.46896, "Mise en service": 2002.0, "N\u00b0": 988, "R\u00e9gion": "Nouvelle-Cal\u00e9donie", "STATUT": "P"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [166.46896, -22.2422]}}, {"id": "305", "type": "Feature", "properties": {"2016": 374.0, "2017": 365, "2018": 454.0, "2019": 418, "2020": 525.0, "2021": 569, "2022": 614.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Corse-du-Sud", "LOCALISATION": "Ajaccio ", "Latitude": 41.931276, "Longitude": 8.78995, "Mise en service": 2014.0, "N\u00b0": "2A", "R\u00e9gion": "Corse", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [8.78995, 41.931276]}}, {"id": "306", "type": "Feature", "properties": {"2016": 382.0, "2017": 425, "2018": 432.0, "2019": 390, "2020": 471.0, "2021": 579, "2022": 617.0, "Couleur": "#008000", "D\u00e9partement": "Haute-Corse", "LOCALISATION": "Bastia", "Latitude": 42.678648, "Longitude": 9.412554, "Mise en service": 2013.0, "N\u00b0": "2B", "R\u00e9gion": "Corse", "STATUT": "D"}, "geometry": {"type": "Point", "coordinates": [9.412554, 42.678648]}}]}